今集香港電台嘅議事論事 一樣咁催淚

大家抗爭其實已經有成果，社會信用系統已經停左
希望反對暴力既黃絲都多D出黎遊行

唉

樓主明唔明，要贏呢場仗，你要lin住港共政權個春袋先贏到
成日圍圍圍都唔知你地圍咩，開頭反政府，無啦啦變反警察，都唔知你地咩料
阻止公務員返工係最合理既做法

阻止公務員返工我覺得無用喎

當然我都唔aggar 乜都圍

邊個同你講系統停左